加左人工應該供多D定留D錢投資

層樓供緊半份糧三十年

供多D好定留多D錢好

無心水就供多啲 供到咁上下 加按買第二層

咁做會唔會蝕水

照計供多會慳左少少息

再加按又有手贖費律師費個D

而家又咁低息

緊係投資 供樓咁低息 賺息差

留錢

林鄭都加啦

低息、股市低位
所以一定投資

打爆ml之後應該投資，如果穩定收息供樓就愈來越輕鬆

巿場上睇唔到有咩穩健投資

留d錢玩下旅行下買下野好過啦 再唔係請下呀媽飲下茶
供半份糧仲唔夠呀？
香港真係太多樓奴

夠洗有突 本身個人物慾唔大